[
  {
    "instancia": "PRIMERA VOTACI\u00d3N",
    "resultados": [
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 44,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 6002
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 44,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 59
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 44,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 3475
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 44,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 2026
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 44,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 105
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 44,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 1784
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 44,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 911
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 44,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 6910
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 44,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 148
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 44,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 167
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 45,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 3128
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 45,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 39
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 45,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 1829
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 45,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 821
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 45,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 54
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 45,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 806
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 45,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 525
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 45,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 3731
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 45,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 109
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 45,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 93
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 46,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 1052
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 46,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 25
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 46,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 380
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 46,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 318
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 46,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 17
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 46,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 177
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 46,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 138
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 46,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 1291
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 46,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 90
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 46,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 37
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 47,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 489
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 47,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 6
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 47,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 177
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 47,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 168
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 47,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 13
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 47,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 125
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 47,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 48
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 47,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 787
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 47,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 29
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 47,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 16
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 1,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 17948
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 1,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 299
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 1,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 16799
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 1,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 2833
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 1,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 247
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 1,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 8036
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 1,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 4499
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 1,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 20736
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 1,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 315
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 1,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 660
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 2,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 696
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 2,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 25
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 2,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 352
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 2,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 102
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 2,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 13
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 2,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 266
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 2,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 172
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 2,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 861
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 2,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 31
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 2,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 33
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 4,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 3780
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 4,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 25
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 4,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 1547
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 4,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 383
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 4,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 44
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 4,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 490
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 4,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 699
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 4,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 2804
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 4,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 43
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 4,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 98
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 5,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 12330
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 5,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 148
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 5,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 10752
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 5,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 2040
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 5,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 248
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 5,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 5324
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 5,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 3583
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 5,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 18239
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 5,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 196
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 5,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 515
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 6,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 27481
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 6,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 275
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 6,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 26771
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 6,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 4382
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 6,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 439
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 6,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 8551
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 6,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 7679
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 6,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 40046
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 6,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 357
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 6,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 1013
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 7,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 3528
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 7,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 31
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 7,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 1728
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 7,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 442
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 7,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 53
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 7,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 280
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 7,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 544
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 7,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 3074
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 7,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 70
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 7,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 95
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 8,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 14900
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 8,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 153
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 8,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 12570
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 8,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 2129
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 8,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 289
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 8,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 2868
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 8,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 3240
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 8,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 26629
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 8,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 295
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 8,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 421
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 9,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 8012
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 9,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 96
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 9,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 4164
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 9,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 1102
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 9,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 166
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 9,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 855
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 9,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 1286
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 9,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 11426
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 9,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 207
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 9,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 219
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 10,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 37114
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 10,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 360
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 10,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 33824
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 10,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 9518
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 10,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 732
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 10,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 8207
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 10,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 8262
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 10,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 63824
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 10,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 938
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 10,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 1436
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 11,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 18979
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 11,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 243
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 11,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 8984
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 11,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 4754
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 11,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 338
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 11,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 2154
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 11,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 3217
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 11,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 19655
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 11,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 561
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 11,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 608
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 12,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 12570
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 12,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 144
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 12,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 5020
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 12,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 1935
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 12,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 216
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 12,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 1277
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 12,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 1655
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 12,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 10206
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 12,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 281
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 12,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 271
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 37,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 18461
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 37,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 421
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 37,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 7962
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 37,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 5136
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 37,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 432
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 37,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 9602
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 37,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 4253
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 37,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 36746
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 37,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 987
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 37,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 1092
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 38,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 57931
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 38,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 954
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 38,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 37916
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 38,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 18929
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 38,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 1239
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 38,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 36753
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 38,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 13880
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 38,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 115189
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 38,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 2530
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 38,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 3216
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 40,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 25419
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 40,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 302
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 40,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 14209
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 40,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 9371
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 40,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 510
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 40,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 10261
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 40,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 4618
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 40,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 31089
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 40,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 660
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 40,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 967
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 41,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 31342
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 41,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 437
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 41,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 23040
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 41,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 8664
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 41,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 679
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 41,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 15563
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 41,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 7147
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 41,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 50551
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 41,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 1379
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 41,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 1348
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 42,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 14580
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 42,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 254
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 42,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 10699
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 42,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 4605
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 42,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 366
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 42,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 4020
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 42,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 3077
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 42,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 20900
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 42,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 829
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 42,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 676
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 43,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 1411
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 43,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 36
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 43,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 933
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 43,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 508
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 43,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 23
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 43,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 376
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 43,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 245
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 43,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 2879
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 43,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 161
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 43,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 80
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 39,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 31625
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 39,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 357
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 39,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 19609
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 39,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 7162
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 39,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 590
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 39,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 11626
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 39,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 5362
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 39,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 37754
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 39,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 885
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 39,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 1133
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 53,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 8655
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 53,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 136
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 53,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 4612
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 53,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 2916
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 53,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 201
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 53,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 4180
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 53,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 1561
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 53,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 16412
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 53,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 320
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 53,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 440
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 48,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 2183
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 48,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 22
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 48,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 1403
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 48,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 1124
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 48,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 45
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 48,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 643
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 48,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 441
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 48,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 2155
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 48,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 60
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 48,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 73
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 49,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 11053
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 49,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 88
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 49,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 11823
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 49,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 5411
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 49,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 196
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 49,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 4816
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 49,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 2878
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 49,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 12718
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 49,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 157
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 49,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 430
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 50,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 746
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 50,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 7
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 50,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 400
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 50,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 409
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 50,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 15
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 50,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 169
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 50,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 114
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 50,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 621
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 50,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 18
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 50,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 24
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 51,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 91
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 51,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 1
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 51,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 131
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 51,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 113
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 51,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 3
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 51,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 185
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 51,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 11
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 51,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 236
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 51,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 8
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 51,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 0
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 3,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 18234
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 3,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 211
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 3,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 19210
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 3,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 2999
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 3,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 382
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 3,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 8107
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 3,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 5614
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 3,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 30918
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 3,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 288
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 3,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 575
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 52,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 2087
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 52,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 26
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 52,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 1309
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 52,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 463
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 52,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 43
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 52,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 693
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 52,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 751
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 52,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 4180
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 52,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 56
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 52,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 100
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 13,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 8692
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 13,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 72
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 13,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 6990
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 13,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 2355
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 13,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 176
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 13,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 1478
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 13,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 1730
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 13,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 12402
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 13,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 247
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 13,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 272
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 14,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 11933
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 14,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 121
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 14,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 7930
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 14,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 2287
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 14,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 207
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 14,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 2618
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 14,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 2098
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 14,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 15814
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 14,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 199
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 14,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 394
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 15,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 15602
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 15,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 134
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 15,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 11646
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 15,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 3176
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 15,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 345
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 15,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 3121
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 15,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 3231
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 15,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 19393
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 15,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 412
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 15,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 534
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 16,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 16037
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 16,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 165
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 16,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 17194
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 16,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 4444
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 16,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 392
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 16,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 4505
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 16,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 4838
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 16,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 29176
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 16,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 447
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 16,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 792
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 17,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 55168
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 17,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 642
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 17,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 88506
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 17,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 15258
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 17,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 1573
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 17,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 25393
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 17,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 14179
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 17,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 101858
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 17,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 1136
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 17,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 2503
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 18,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 18351
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 18,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 162
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 18,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 15915
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 18,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 3309
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 18,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 304
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 18,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 3546
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 18,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 4653
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 18,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 22592
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 18,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 324
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 18,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 618
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 19,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 307
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 19,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 15
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 19,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 597
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 19,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 168
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 19,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 6
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 19,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 94
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 19,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 189
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 19,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 555
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 19,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 30
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 19,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 20
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 54,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 25202
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 54,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 245
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 54,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 36229
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 54,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 6081
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 54,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 626
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 54,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 12208
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 54,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 6253
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 54,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 45760
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 54,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 472
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 54,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 1101
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 33,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 47819
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 33,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 962
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 33,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 23884
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 33,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 12921
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 33,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 904
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 33,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 16933
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 33,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 8452
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 33,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 81066
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 33,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 1449
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 33,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 1940
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 34,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 85467
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 34,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 6538
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 34,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 79700
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 34,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 23692
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 34,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 1992
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 34,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 48862
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 34,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 21897
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 34,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 127063
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 34,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 2076
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 34,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 4016
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 35,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 27235
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 35,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 845
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 35,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 15568
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 35,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 9855
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 35,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 611
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 35,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 14026
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 35,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 7431
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 35,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 66850
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 35,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 1479
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 35,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 1824
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 36,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 17919
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 36,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 613
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 36,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 7622
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 36,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 3143
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 36,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 345
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 36,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 8776
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 36,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 3607
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 36,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 20941
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 36,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 664
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 36,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 848
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 26,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 55403
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 26,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 641
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 26,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 46449
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 26,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 14124
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 26,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 1156
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 26,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 14484
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 26,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 14111
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 26,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 93600
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 26,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 1652
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 26,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 2375
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 27,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 21224
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 27,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 236
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 27,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 14428
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 27,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 6716
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 27,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 339
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 27,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 4554
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 27,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 4191
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 27,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 36575
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 27,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 559
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 27,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 755
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 28,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 5046
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 28,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 65
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 28,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 2777
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 28,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 1724
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 28,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 103
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 28,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 791
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 28,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 882
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 28,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 8534
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 28,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 188
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 28,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 185
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 29,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 29721
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 29,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 390
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 29,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 18617
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 29,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 7800
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 29,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 563
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 29,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 8539
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 29,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 6518
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 29,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 41649
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 29,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 873
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 29,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 1218
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 30,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 38897
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 30,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 452
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 30,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 25127
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 30,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 10323
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 30,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 819
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 30,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 11610
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 30,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 9892
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 30,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 57936
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 30,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 1220
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 30,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 1633
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 31,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 24057
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 31,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 346
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 31,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 14023
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 31,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 7061
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 31,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 478
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 31,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 8793
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 31,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 5863
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 31,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 47933
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 31,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 960
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 31,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 1112
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 32,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 4879
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 32,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 107
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 32,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 2313
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 32,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 1456
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 32,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 113
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 32,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 1999
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 32,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 1094
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 32,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 12750
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 32,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 301
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 32,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 340
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 20,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 11522
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 20,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 212
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 20,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 10902
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 20,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 3247
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 20,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 288
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 20,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 4674
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 20,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 3762
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 20,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 32010
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 20,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 412
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 20,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 658
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 21,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 465581
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 21,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 4386
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 21,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 482465
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 21,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 119766
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 21,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 11732
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 21,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 136597
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 21,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 127435
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 21,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 778583
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 21,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 8444
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 21,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 20322
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 22,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 37553
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 22,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 421
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 22,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 54434
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 22,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 8956
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 22,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 1025
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 22,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 12495
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 22,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 14477
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 22,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 49412
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 22,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 751
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 22,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 1848
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 23,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 34212
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 23,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 428
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 23,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 33602
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 23,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 7568
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 23,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 815
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 23,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 17114
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 23,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 11186
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 23,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 54011
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 23,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 943
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 23,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 1625
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 24,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 15763
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 24,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 181
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 24,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 11721
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 24,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 4171
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 24,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 285
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 24,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 3624
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 24,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 3537
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 24,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 24233
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 24,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 440
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 24,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 566
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 25,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 26056
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO NAVARRO BRAIN",
        "Provincia": 25,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 270
      },
      {
        "Candidato (a)": "BEATRIZ SANCHEZ MU\u00d1OZ",
        "Provincia": 25,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 22183
      },
      {
        "Candidato (a)": "CAROLINA GOIC BOROEVIC",
        "Provincia": 25,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 6034
      },
      {
        "Candidato (a)": "EDUARDO ARTES BRICHETTI",
        "Provincia": 25,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 548
      },
      {
        "Candidato (a)": "JOSE ANTONIO KAST RIST",
        "Provincia": 25,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 7117
      },
      {
        "Candidato (a)": "MARCO  ENRIQUEZ-OMINAMI GUMUCIO",
        "Provincia": 25,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 8246
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 25,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 38054
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 25,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 775
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 25,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 1008
      }
    ]
  },
  {
    "instancia": "SEGUNDA VOTACI\u00d3N",
    "resultados": [
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 44,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 11170
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 44,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 10461
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 44,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 54
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 44,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 133
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 45,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 5928
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 45,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 5188
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 45,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 30
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 45,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 74
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 46,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 1626
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 46,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 1538
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 46,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 5
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 46,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 23
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 47,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 788
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 47,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 998
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 47,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 10
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 47,
        "Regi\u00f3n": "AISEN DEL GRAL. CARLOS IBA\u00d1EZ",
        "Votos Totales": 13
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 1,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 34171
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 1,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 34542
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 1,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 141
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 1,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 553
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 2,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 779
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 2,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 1004
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 2,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 4
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 2,
        "Regi\u00f3n": "ARICA Y PARINACOTA",
        "Votos Totales": 22
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 4,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 5772
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 4,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 3968
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 4,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 16
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 4,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 69
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 5,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 23178
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 5,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 30738
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 5,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 110
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 5,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 494
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 6,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 54348
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 6,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 62389
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 6,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 227
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 6,
        "Regi\u00f3n": "DE ANTOFAGASTA",
        "Votos Totales": 1071
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 7,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 5410
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 7,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 4075
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 7,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 21
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 7,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 67
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 8,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 27067
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 8,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 37279
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 8,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 124
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 8,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 375
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 9,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 12833
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 9,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 15264
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 9,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 61
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 9,
        "Regi\u00f3n": "DE ATACAMA",
        "Votos Totales": 174
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 10,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 76161
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 10,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 91988
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 10,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 424
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 10,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 1282
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 11,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 33179
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 11,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 28370
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 11,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 186
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 11,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 358
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 12,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 20103
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 12,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 14325
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 12,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 98
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 12,
        "Regi\u00f3n": "DE COQUIMBO",
        "Votos Totales": 199
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 37,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 34115
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 37,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 58978
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 37,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 239
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 37,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 634
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 38,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 117656
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 38,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 192877
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 38,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 849
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 38,
        "Regi\u00f3n": "DE LA ARAUCANIA",
        "Votos Totales": 2328
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 40,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 49858
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 40,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 52454
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 40,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 256
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 40,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 726
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 41,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 63649
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 41,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 84457
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 41,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 470
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 41,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 1096
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 42,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 32970
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 42,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 31738
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 42,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 228
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 42,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 423
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 43,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 2749
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 43,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 3710
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 43,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 39
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 43,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS LAGOS",
        "Votos Totales": 48
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 39,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 59214
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 39,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 60697
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 39,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 371
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 39,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 972
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 53,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 16501
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 53,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 26168
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 53,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 100
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 53,
        "Regi\u00f3n": "DE LOS RIOS",
        "Votos Totales": 283
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 48,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 4946
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 48,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 3266
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 48,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 17
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 48,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 55
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 49,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 27028
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 49,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 21542
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 49,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 124
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 49,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 433
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 50,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 1399
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 50,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 861
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 50,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 8
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 50,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 16
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 51,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 207
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 51,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 378
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 51,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 3
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 51,
        "Regi\u00f3n": "DE MAGALLANES Y ANTARTICA CH.",
        "Votos Totales": 5
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 3,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 34492
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 3,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 48351
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 3,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 149
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 3,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 611
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 52,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 3614
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 52,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 6028
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 52,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 15
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 52,
        "Regi\u00f3n": "DE TARAPACA",
        "Votos Totales": 64
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 13,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 18092
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 13,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 18036
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 13,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 77
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 13,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 234
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 14,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 21296
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 14,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 24485
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 14,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 76
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 14,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 344
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 15,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 30628
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 15,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 30130
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 15,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 152
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 15,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 426
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 16,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 36422
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 16,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 44294
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 16,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 202
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 16,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 582
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 17,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 146369
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 17,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 161671
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 17,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 858
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 17,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 2943
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 18,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 38765
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 18,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 33886
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 18,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 124
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 18,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 502
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 19,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 1009
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 19,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 719
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 19,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 5
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 19,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 15
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 54,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 61736
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 54,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 74010
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 54,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 335
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 54,
        "Regi\u00f3n": "DE VALPARAISO",
        "Votos Totales": 1209
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 33,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 86649
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 33,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 129053
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 33,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 519
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 33,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 1318
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 34,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 187025
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 34,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 227357
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 34,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 1232
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 34,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 3908
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 35,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 53802
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 35,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 109575
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 35,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 477
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 35,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 1175
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 36,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 30434
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 36,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 39118
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 36,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 266
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 36,
        "Regi\u00f3n": "DEL BIOBIO",
        "Votos Totales": 521
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 26,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 114305
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 26,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 144725
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 26,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 613
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 26,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 1936
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 27,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 41384
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 27,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 55312
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 27,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 217
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 27,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 520
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 28,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 10538
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 28,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 12195
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 28,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 56
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 28,
        "Regi\u00f3n": "DEL LIBERTADOR BDO. O'HIGGINS",
        "Votos Totales": 114
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 29,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 57107
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 29,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 65756
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 29,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 255
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 29,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 823
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 30,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 76532
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 30,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 91984
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 30,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 391
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 30,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 987
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 31,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 45742
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 31,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 76098
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 31,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 217
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 31,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 673
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 32,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 9244
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 32,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 19369
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 32,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 63
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 32,
        "Regi\u00f3n": "DEL MAULE",
        "Votos Totales": 197
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 20,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 24397
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 20,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 47361
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 20,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 168
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 20,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 516
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 21,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 1039950
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 21,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 1174622
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 21,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 6811
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 21,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 20446
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 22,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 96533
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 22,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 87844
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 22,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 442
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 22,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 1620
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 23,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 73713
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 23,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 91274
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 23,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 421
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 23,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 1348
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 24,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 32266
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 24,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 37168
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 24,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 156
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 24,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 465
      },
      {
        "Candidato (a)": "ALEJANDRO  GUILLIER ALVAREZ",
        "Provincia": 25,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 53019
      },
      {
        "Candidato (a)": "SEBASTIAN PI\u00d1ERA ECHENIQUE",
        "Provincia": 25,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 58967
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS EN BLANCO",
        "Provincia": 25,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 283
      },
      {
        "Candidato (a)": "VOTOS NULOS",
        "Provincia": 25,
        "Regi\u00f3n": "METROPOLITANA DE SANTIAGO",
        "Votos Totales": 831
      }
    ]
  }
]
